ultra boost穿窿

有冇人知有咩方法或者地方可以補返個窿🤦🏻‍♀️

我已經穿咗3~4對...

補返囉

著佐10個月仲未穿，襪都穿幾對

有冇得救?

X2
以後唔再買

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

牛皮膠紙頂住先

買塊同色布補

鞋頭個網穿左點補, 買過對啦
一年一對舒服就OK, 何況而家又咁鬼平

買過啦咁乞衣feel

你買細左碼?

試下剪指甲

我都有對ultra boost 穿左個腳趾公位
問過補鞋鋪冇得補

不如剪吓腳甲？

我都穿左第2對了
番企工好舒服